有冇悉尼巴絲呀

好悶呀

Hii

Kyoto 206

你有冇telegram

Yes

同求 住kogarah

give me la